打死都唔割

呢幾日公司好多人叫人割割割割

割包皮咩 你一割對唔對得住為你衝既人

不割蓆 不分化 不篤灰

..... 點解去咗軟件台既....

包皮...軟件